有無人知道香港邊度有得買日式甚吉袋？

如圖，婆X雜貨店嗰隻就唔駛推介了，謝謝